其實有幾多人真係知道霍金研究乜嘢？對科學同人類，以至全世界有乜貢獻？

你知？

諗住入嚟學嘢，
原來都係眾人皆醉我獨醒post。

利申：唔知

見咁多人 rip
其實有幾多人知？

真心求高手指教

樓主好撚清高

咁想俾人屌屎忽 我就成全你

呃負評

attention seeker

維基一下其實唔係咁難：

(利申：唔識上面條link堆野)

推廣電動輪椅

唔係要知先可以RIP既
我唔聽MJ佢死個陣我都覺得可惜啦

上網搵都搵到啦 佢研究既野我同你呢世都唔會識 樓主呢類人又故意唱反調 扮高人一等 分分鐘中三都無 其實無人理佢由佢沉底最好 係我抵死 忍唔住 留言

金像獎影帝

香港人最鍾意貶低啲有學識嘅人 仲要引以為傲個下先可撚悲

成班嬌情B，比人篤爆rip光環係度話樓主扮清高

樓主先係norm囉

連登仔無知都可以圍爐覺得自己好威

利申 唔知，不過唔會引以為傲囉

Rip 班人有幾多真係google咗知佢d研究同貢獻
咪又係見人出名就走出來人云亦云

佢地都唔識其他科學家
霍金死左就好似娛樂圈名人死左咁

咩係嬌情B 我弱智 無腦 小學雞 唔識 定係 依家新潮語黎 真心想問

你ai黎？要人地講過既詞語先入到腦？唔識分析？

佢係提出野 多
真係無咩理論做到出黎

當然係科學界 make 好既 statements 好重要

係咪大陸用語黎架？

又要理解哂 熟哂先可以rip 最好就拎過科學研究獎先rip 得
自己無感覺就唔比人rip 講真 要rip既 知道佢有好大貢獻 咪得
有班人 仲要話佢9up 咪玩啦 未證實到既推論姐 人地霍金既就叫9up 連登仔扮清高 獨特既就叫 真言

我知肯定共獻多過樓豬鳩up

暫時佢既野好多都仲係假說階段
當真正得到証實會更大影響

book saleing

佢Ｄ理論物理學好堅
就算 愛因斯坦相對論當年好多都係理論物理學
因當年科技做唔倒實驗 & 觀測証實
但愛因斯坦相對論隨住時間科技進步都一一實驗 & 觀測得倒論証

霍金好多理論物理學或後世代會証實倒佢Ｄ論據

我都唔明有乜實際貢獻，我淨係知隔離po不停話RIP又話咩世界嘅進步又慢咗幾百年
唯獨成個po冇人講得出佢貢獻咗啲乜
我覺得就對現代社會作出貢獻嚟講，高錕更值得人去吹奏

紙上談兵，請問未做到又憑咩放霍金上神枱

唔會係同連登仔既9up同level 囉

唔明 希望往生者rip有乜問題?
定你發覺佢做左衰野唔應rip?係既話咪話我地知囉

btw, 多謝霍金寫既時間簡史令小弟對物理知多一點，rip

波台狗signature

愛因斯坦當年大把野都係紙上談兵啦on9仔

最後發覺個個都唔知

你一日rip到黑未呀咁？

九巴死人都rip啦 我又洗唔洗查清楚佢地有咩貢獻啊

其實全世界都係咁
特別d對科學毫無理解既人

打rip同知道佢科學成就有幾大有咩關係？
有會員屋企人過咗身都會打rip㗎啦

淨係知「唔係連登仔水平」囉

笑撚左
人地咪舉埋例話愛因斯坦當年都係理論學說未證實
科學家理論構想係點為之9up點為之奇才得唔知,但係個個科學家都讚揚佢嘅理論就事實,除非成個科學界都呃人

九巴都叫香港人，你都坐過巴士鄧佢唔好彩

唔好咁嬌情啦⋯⋯學係無親架霍金

咁你解到霍金up乜比大家聽，等大家一齊崇拜下霍金既成就，然後一齊rip下呢位不世奇材未？

其實佢地係想問霍金 ‘R’ip (address)
連上個網都要人施捨
成班乞衣

你知就好啦

屌你同樓主一撚樣

黎料啦 係咪又要去返vaccine係呃人

我真係想知霍金up乜，同埋佢up既野點影響世界大眾

Let's wikipedia

我願意用樓主條命換返霍金條命

連rip 都要講資格

真係講資格果班係rip霍金果班

一個香港奴工死邊個記得？

其實樓主開post想講咩

最好全世界所有人死你都記得哂

Black-hole thermodynamics

波台狗同五毛冇腦程度再創新高

人地講霍金你就扯去香港奴工
知你記得喇

yes!
先要有理論物理學家從已知物理學基礎上推測未有物理學現像
先可以再從實驗觀測去証實個新物理理論
從未知去發理推測倒開創果d先係劃時代天才

對佢一無所知，淨係覺得佢似李柱銘

讀晒銀時既我表示完全唔明佢理論，不過知道佢真係好好好撚勁。一個咁叻既人死左係對世界既損失，我真係由心而發咁心痛，可能我本身好崇拜科學家。霍金rip

咁都要嘈餐飽 有時真係覺得你班人係咪弱智

你需唔需要知你阿媽高潮果陣幾大聲
先可以confirm你係你阿媽生出黎？

霍金 d 理論呢？

印象中佢好似提出某d理論
當好多科學家都相信的時候
佢又嘗試推翻自己提出的理論

應該係弱智仔將蝗語傻逼自行研發為嬌（矯）情逼
唔排除因智商低下所以對世界認知產生錯誤
並使用/研發蝗語

我理得巴士班廢老死
霍金對世界既貢獻就真係大

我除口up下既term都可以想像成咁

矯情呀 識唔識字？
香港地本身就唔係好興依個term
係大陸啲咩賤人就是矯情先興起
睇怕你睇都係鍾意啲依啲架啦

佢唔係砍樹嗰陣有個蘋果跌落嚟扑到佢癱咗咩？

好撚醒啊你 咁都諗到

認啦衰左就

後漢書˙卷八十三˙逸民傳˙高鳳傳˙論曰：或高棲以違行，或疾物以矯情。

老殘遊記˙第八回：他臨走到底將這袍子留下，未免太矯情了。
掩飾真情。

宋書˙卷一˙武帝本紀上：今方是玄矯情任算之日，必將用我輩也。

其實有讀過小學 會唔會唔識霍金

黑洞？

樓豬Hawking radiation都唔識好打極有限

低能仔

佢只係提出

唔係提出唔通係發明咩

樓豬死全家

Hawking radiation=Hawking 射出嚟嘅radiation
就同龜波氣功係龜仙人發明一樣

連霍金都比連登仔屌到成個廢老咁
終於明點解未見過人係連登係一致比人讚

屌果班人睇開 大j 笑波子 咪唔比人rip霍金囉
一句講哂rip根本唔需對佢既科學研究有幾了解
我知佢好有貢獻 咪覺得婉惜
成日都扮清泉 唔攰架咩

嘩，你派膠派到黎呢度呀
就黎變過街老鼠

好優越

唔知，利申蘇婆婆之流

Point?

研究係未證實到 但佢有填補某d理論想不解既地方
正如黑洞 非真空無物質
都解釋緊黑洞吸緊野時 會有物質以超光速逃離
我只係明明地

利申咗先：唔係理科出身
我覺得佢其中一樣勁既地方係可以將啲好難明既理論變得簡單易入口
本時間新簡史夠晒淺白 俾我地啲文科仔睇就岩岩好

唔知你就死開啦

樓主死老豆老母果時我好樂意打句rip

大哥興起依個term同本身有無依個term係兩回事
同埋我係話你打錯字同鍾意用蝗語
麻煩分清楚我講你啲咩再話我衰左